香港人真係好善忘 蘋果動嘅 抗暴之年

香港人真係好善忘
好易俾人帶風向

冇見到人轉 ⋯個個傾緊派錢、 福利⋯
一萬咋屌你！ 仲要未實行架

睇返佢地拎幾錢出黎買架生打你地先啦！

好傷心， 睇完喊，但真係冇人講啦已經⋯靜晒落黎咁⋯

Up

推

推推推

一聽到戴耀廷就熄左......

終於知道蘋果點解蝕錢要炒40人